而家旺角好難聚人，如果人數唔係多到一個程度，唔刻意聚都overwhelm 到旺角，都幾難有野睇

就好似524同71遊行
人數決定一切

打風 舊post係咁被推
反而正常post無人睇

其實行街既人每人帶一張顏色memo 紙 搵個位 痴完就行下街 睇情況都ok 啦

行左個圈，小路口都可以有1-2隊人，大路口成40 50 人

唉

啲人不定期嗌口號
圍住大個旺角到佐敦做

一早預左係咁,你估仲好似上年由得你地行咩

班街頭撚唔理㗎，總知人越多越安全

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

幫我send去tg